台北市長驗票結果出爐！丁守中輸3567票 驗票多輸313票

國民黨籍台北市長候選人丁守中聲請「重新計票」，經台北地院啟動驗票程序後，已於本月11日驗票完畢，經過一整天的整理，法院今（13）日上午公布驗票結果，柯文哲拿到580663票，丁守中577096票，差距3567票，比原本的3254票還多。

整體來說，因為廢票數增加，柯文哲減少了157票，而丁守中減少了470票，因此一來一往之下，丁守中從原本輸3254票，變成輸了3567票，多輸了313票。

台北市長選舉於11月24日落幕，丁守中僅以3254票些微差距敗給無黨籍台北市長柯文哲。丁守中於同月28日聲請證據保全、重新計票，繳納428萬保證金後，北院立即公開抽籤分案，於12月3日啟動重新計票程序，動員近200多名人力至台北市選委會驗票。

依據北院日前公布的資料顯示，法院是先從大安區開始驗起，依序則是文山、內湖、士林、松山、北投、萬華、南港、大同、信義、中正、中山，12個行政區、共1563個票匭。中間遇周休停工，於本月11日驗票完畢，總計驗票7日，法院利用12日一整天統整資料，於今天上午對外公布驗票結果。

廢丁收皮了

讓了廿年的丁

同廢土有得fight

守中

丁守中無趣又無用

柯p

今次用姚文智果句

真係丁丁是個人材

丁丁認輸未

佢話係幫選舉無效訴訟攞證據，依家法院抽咗法官，而法官最出名係判過陳水扁同馬英九案。

PPT有班人話柯黑有排J.不過呢單案最重點係拖住柯p唔得閒，無得去選總統。

老實，投票4:00結束，一路開票一路投票，根本是不可接受，換位置，現在柯Ｐ輸，我唔相信柯粉會算。

從投票就知台灣冇制度

柯p出選舉無效之術應該反cup到，但丁丁出只會輸更多

根本無可能一路開一路投
好多深綠可能見追得太近而投番柯p

但比你選舉無效 啲人見識到原來差咁少票 或者姚文智唔出 啲票又係倒落柯p到

所以點計都係佢贏

依家柯p搞緊民進黨，唔得閒理國民黨

姚弱智堆鐵票 如果重選你覺得班人會轉投廢丁
....正宗射落海都唔益你

焦土派都投民建聯啦

自討沒趣